PlayerID	int		INT UNSIGNED NOT NULL
PlayerTrueName	str		VARCHAR(30)
PlayerTeams	str		VARCHAR(8)
SimpleMin	dec		DEC(8,5) UNSIGNED NOT NULL
SimplePossFor	int		INT SIGNED NOT NULL
SimplePossOpp	int		INT SIGNED NOT NULL
SimplePointsFor	int		INT SIGNED NOT NULL
SimplePointsOpp	int		INT SIGNED NOT NULL
SimpleOffRtg	dec		DEC(8,5) UNSIGNED
SimpleDefRtg	dec		DEC(8,5) UNSIGNED
SimpleOverallRtg	dec		DEC(11,8) SIGNED
SimpleORebFor	int		INT SIGNED NOT NULL
SimpleORebOpp	int		INT SIGNED NOT NULL
SimpleDRebFor	int		INT SIGNED NOT NULL
SimpleDRebOpp	int		INT SIGNED NOT NULL
SimpleORebRate	dec		DEC(9,8) UNSIGNED
SimpleDRebRate	dec		DEC(8,7) UNSIGNED
WeightedMinOffCourt	dec		DEC(8,5) UNSIGNED NOT NULL
WeightedPossForOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedPossOppOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedPointsForOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedPointsOppOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedOffRtgOffCourt	dec		DEC(8,5) UNSIGNED NOT NULL
WeightedDefRtgOffCourt	dec		DEC(8,5) UNSIGNED NOT NULL
WeightedOverallRtgOffCourt	dec		DEC(9,7) SIGNED NOT NULL
WeightedORebForOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedORebOppOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedDRebForOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedDRebOppOffCourt	int		INT UNSIGNED NOT NULL
WeightedORebRateOffCourt	dec		DEC(8,7) UNSIGNED NOT NULL
WeightedDRebRateOffCourt	dec		DEC(8,7) UNSIGNED NOT NULL
WeightedOverallRtgOnCourt	dec		DEC(11,8) SIGNED
WeightedORebRateOnCourt	dec	(6)	DEC(9,8) UNSIGNED
WeightedDRebRateOnCourt	dec	(6)	DEC(8,7) UNSIGNED
WeightedOverallRtgOnCourtMinusOffCourt	dec		DEC(8,5) SIGNED
WeightedORebRateOnCourtMinusOffCourt	dec		DEC(6,5) SIGNED
WeightedDRebRateOnCourtMinusOffCourt	dec		DEC(6,5) SIGNED
